講起就嬲 女人渣車 琴日綠公仔燈 不過無人過馬路

女人揸車直接轉入黎 屌佢老母 唔記得左車牌屌